[集思廣益]有咩Xmas party掃興方法?

除左一入門同全場大聲講生日快樂之外
可以令全場秒呆嘅方法

瀨屎

秒

送白事花牌

呢個勁串喎

你出現已經夠掃興